太掛住一個人會點抒發

我成日都會好掛住自己女朋友
一掛住就會想搵佢，想佢陪我

因為成日不滿佢陪得我少，迫得太多
結果大家鬧左幾次交

想搵個方法令自己掛住人既時候無咁辛苦
求救

打J訓教

寫信寫低你對佢嘅思念 mark埋time slot
等下次見嘅時候再將啲信比佢

如果實際啲嘅話 就將思念轉化為動力
做啲其他增加自己價值嘅嘢
做完再同佢分享 都多個話題可以傾

搵多幾個女朋友，呢個唔得閒就搵另一個，咁就唔使成日唔開心同嗌交，大家相處會融洽好多。

整番場激烈嘅性交吧

寫信寫低你對佢嘅思念 mark埋time slot等下次見嘅時候再將啲信比佢

呢個方法幾好
我之前都買左d信紙
想得閒就寫信俾佢
等我即刻拎出黎寫先

唔好啊...要諗對方，比空間大家相處
唔好好似我咁

我睇左啲乜野

不能同意更多。

真男人。

同樓下看更唱出黎

no offense 有啲噁心
過咗20歲就唔好做寫依啲信
不如搵多啲野學/玩 獨立啲

巴打你經歷係點
分享下

我真係chur得對方有得過份
我連大家傾緊計對話中
佢句句都隔幾分鐘先覆我
我都忍唔住會不滿...

覺得傾到好無癮，對方唔係專心陪緊我咁
自己成日on99等對方，等完自己又要唔開心

好辛苦

對方可能十幾分鐘、半個鐘、一、兩個鍾得閒先覆你，佢出街就唔會記得搵你，有時會等好耐先覆。其實都係睇個人習慣。嗰陣自己太敏感又冇乜朋友，成日都想霸住佢，同佢做所有嘢，我個腦所有嘢都係佢，但佢會覺得好大壓力好辛苦，因為我嘅愛變咗佔有，唔係一件好事

Whatsapp騷擾佢

搵多個女朋友

咁要點做

睇開啲，搵下自己嘢做

好無安全感

有啲恐怖

我而家經歷緊同你類似嘅嘢

佢每日返到屋企就會忙自己野
好少覆我，或覆得好慢

我都係腦所有野都係佢

我為咗少啲搵佢
忍唔住mute咗佢同將個tg用folder入住
等自己唔好成日望

但真係好辛苦
好想抒發我嘅思念
唔想自己亂諗嘢
覺得對方唔愛自己

我都係
好想佢安慰我氹下我

我而家每日都以淚洗面

我都試過好掛住
後尾我發現一件事
就係平時同佢相處越唔滿足
越容易掛住

反而如果平時出街 好圓滿好開心咁玩咗日之後
返到去就可以好舒服咁做自己野
覺得好安心

你係咪對現狀有啲不滿?

ps 如果你本身拍拖容易無自我同埋份人太鐘意依賴人太癡身就另計

次次到想放棄 佢就會係咁留住我跟住又心軟
前兩日我忍唔住係佢面前喊咗出嚟

佢做咗啲乜嘢令你無安全感呀
分享聽吓？

我有時會覺得會唔會係自己未調節好心態
或者俾啲時間會好啲

可能你都試吓再俾啲時間
再同佢溝通吓
至少佢仲肯留你呀
或者仲有機會大家磨合

或者學我上嚟問吓求救方法
順便取吓暖